好想大叫啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

理性知要放低 但個心唔肯放過自己
好想瘋狂大叫啊啊啊啊啊啊
求屌醒

而家我連個發洩嘅機會都無

呢排仲要成日wfh 又冇街出又冇gym做
就黎人都癲

That's totally fair. She's quite attractive. I hear what you're saying but it's not real until you make your first step to chat with her.

我已經痴左

已經完左啦 冇機會架啦

趁 無人之際 想念你

屋企做

感情從來都無法俾理性控制
如果可以 我都想做到灑脫地放低
但係真係唔得

嗌囉屌
嗌完瞓

巧辛苦😢

十點鳩叫

好想得我同你兩個人
其他咩都唔想理呀！！！！

I would feel the same.

我都好想大叫啊啊啊 啱啱同男朋友分手 屋企人有人 想收埋自己一個喊都無地方

Big Enough

返工d野又永遠都做唔哂 好辛苦想quit game

人在遠方 蟬沒有和～唱

Same 真係放唔到